美國官員形容中方在夏威夷談判態度並不積極

要求見面但又唔想傾？

有美國官員形容中方在夏威夷談判態度並不積極

有美國官員形容，中方在夏威夷的談判態度並不積極，雙方關係緊張。負責東亞事務的助理國務卿史達威表示，中國近期在印度、南海及香港問題上的行動，並沒有建設性，華盛頓期望中國就訂立港區國安法，重新考慮。他強調，中方官員承諾履行美中貿易談判首階段協議，以及協助游說北韓放棄核武器發展。史達威形容，是否履行美中貿易談判首階段協議，將可了解中方是否可靠夥伴，未來一至兩星期將可知道發展。

2020-06-19 08:30:43 (1)

中共想摸底啫

偷襲珍珠港 美日全面開戰前

日本負責傾果班都係咁的態度

同意 打美國 打美國 唔容許美國干涉中国內政

各自表述

可能純粹想播下毒

都無權傾乜柒丫

談 可以 打 奉陪

同以往一樣想拖時間

講 未輸過，做 未贏過

好明顯了

其實過去嗰一兩年
上面都只係派個非大官嘅技術官員嚟傾
今次仲離譜，只係派個外交官嚟
就知上面由始至今，都只係 hea 緊老美

拖緊時間

又要見面 但又企到咁硬
點解一開頭要見

拖時間。以往歷史都係咁

摸完之後照加速

美國賣左啦喎，
國安法-要中國再考慮
控制北韓，買多d農產品-誠實可靠伙伴

至少要咁狗先叫積極

same as Japan in WWII, buying time...

美國人太單純，

以往就話偷時間擴展軍備+戰前準備
而家仲會想咁玩?

老共從來都冇諗過要傾
不嬲都係拖到有位就係反擊

其實係游擊思維黎

郭文貴居然中左

睇番江峰同明居正分析都話係拖時間，連D留言都話係用緊同一招就係拖時間。 too long 自己去睇喇。

100%台灣

美國啲條件肯定好苛刻

中国人最叻呢味架啦

中共國一出事就最鐘意拖到d野無人記得

其實日本海軍既傾向係唔好打
山本五十六第一個話唔打得
佢地係全國唯一清醒認知到自己同美國既工業實力差距既人
不過, 仗打唔打, 幾時輪到一兩個將軍話事

拖時間根本就冇用
依家直接斬首你就得啦

但老美繼續見

點解我會諗起山本一夫

落order叫d小國發癩
然後要脅美國
真係夠誠意

同意！出手打美國啦仲deal
對唔對得住死咗班摺被軍呀
支持解放軍半個鐘武統尾國

山長水遠過到去,講埋D廢話同環球時報講果D一樣,不如撥個輪咪算囉

應該係派左件染左肺炎既二打六死仕去播毒

習敗敗要企硬, 下面邊個敢反對, 派條友出去同美國唔係講數, 只係見侵侵講完取消香港特殊待遇後冇晒下文, 就心存僥倖睇吓美國會唔會縮, 係咪講吓就算

呢個係支共最係縮沙嘅最後機會, 既然當美國畀佢嘅冷靜期冇到要繼續一路行到黑, 咁可以期待下半年美國會分段出手打香港牌, 千祈唔好畀佢停

南亞同東南亞好似親中多喎

以空間換取時間

楊潔篪高級過王毅
同美國國務卿同級

向外相發動生化戰

人肉錄音機

諗住求其搵個人鳩噏完，返到中国又同小粉紅講支那大鑊全勝，可防可控美帝，支那最終成大贏家。

芝麻人....唔post 了

唔通搵雜種條廢鳩埋枱咩,仲蝕

美國官員強調，中方官員承諾履行美中貿易談判首階段協議，以及協助游說北韓放棄核武器發展。

即係潔廁object淨係去咗耍太極啦
有等於冇

然後兩粒原子彈扔過去

拖到美國換屆俾支那登做總統

支那嘅外交部真係個個都精神病人咁

搵個講野稍為正常小小嘅得唔得

幾十年前就係。而家有心打 遠程導彈打撚爆內陸。
去到最極端，就黎多次廣島2.0

你有人哋無

睇酸羊個閪樣就知同支那人傾野冇好結果

佢有乜高見

拖延時間
支那共產黨繼統戰之後第2招看家本領

而家印度機會大啲

其實支那個雷達好撚廢

更唔好講太空軍 如果要投彈，支那唔會防到

擺明想製造一個會面然後返去大做文章
吹水話有兩國有共識比d投資者睇

會談無功而還

好地地行返以前國策 密密賺, 習小雞心雄搞咁多野內外侵略 想搞dystopia,
香港有普選嘅話 只會更穩定 要多國際投資者,升多級拋離新加坡 宜家反而想降級做新加坡 但又無人地咁嘅條件 只會降幾級變深圳

中國一日強大起黎 以後唔駛再俾人蝦

日本陸軍 極力要求打
覺得大日本帝國無可能輸

近衛文磨 表面上唔主張打美國
但都唔反對打 內心覺得有可能贏

得海軍果班反對

試緊美國底線

有生之年會唔會見到核平北京

明居正團隊講咗個原因點解唔俾香港有普選
係因為支共唔會容許有一個民主又繁榮嘅華人社會存在
更加顯得佢地獨裁野蠻落後

支共思維就係未開發嘅野蠻人 靠搶靠殺, 自然唔理解文明嘅好處

真心覺得，就算香港獨立左，個政府同其他界別既精英都會一樣奶共
就好似坡佬咁
不過中共係control freak 睇唔透呢樣野

咁台灣呢？算唔算繁榮

楊潔箎係政治局委員黎

近水樓台 奶共/奶中會奶得更用力, 只係塊餅大左 ，支共寧願同歸於盡 都要100%控制, 少1%都唔得

次次美帝啲軍機飛過, 要人哋第二朝公布先知

支那要打美國 一定要先打日本 台灣先出到去
美國基本上已經將軍緊

可以警告

中國同南韓之間隔左成個北韓
解放軍點打陸戰？
中國比起南海台灣更加完全冇必要郁鳩南韓
領土，政治交涉，利益上南韓都冇同中國有任何衝突
你估北韓真係佢契弟，話比佢過境就過境咩
北韓都唔會無啦啦郁手打南韓

印度就真係有機會既

個d細國會打仗嗎？

我要用你嘅血....

所以佢地冇一日係唔文攻武嚇、滲透收買搞9台灣囉

係, 阿楊好大粒架, 但無用丫, 除左阿習個個都係做細

最有權力嗰25個人

支共係去訓斥蓬佩奧

早一年美帝都會俾你拖，而家侵侵要連任，侵侵本新係武肺、黑警事件都失晒分，如果唔對中共強硬做野，去到大選根本無牌打

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

咁又俾支那拖多兩星期

你點知

都係由班人自己講，邊個知

海軍 - 見識過世界幾咁大 知道自己其實唔夠打
陸軍 - 圍威喂打過幾次勝仗就自大 覺得可以單挑到 (維尼)

海軍大部分海外留學同陪訓
陸軍國內

定係美國覺得中共姿態未夠低

讀下稿比支那人睇打下飛機姐
一日唔黎真支那都唔會驚
幾十年都係噤嫁啦

咁都可以傾差唔多7個鐘

佢地想拖到11月選舉姐

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手推，唔該哂大家

專登去播毒
唔係傾嘢

斷估首階段中共唔會找數，反正阿侵連唔到任已經見到曙光，唔找數你又吹佢唔脹，出兵咩唔通，實拖博一博喎